{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72243&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 HOTEL 아토"
    },
    "text": "駐車場情報:現在、駐車場は計0台の駐車施設を保有しています。 地下鉄情報: 近くにはボムネコル駅とボムイル駅、西面駅2号線、田浦駅があります。 周辺情報:サムジョンタワーまでは400m徒歩約5分です。 ポムネコル駅7番出口までは600m徒歩約6分、CGV大韓までは650m徒歩約7分の距離です。 田浦駅番出口までは700m徒歩約8分、西面市場までは700m徒歩約8分です。 ジュディステファ新館までは700m徒歩約8分の距離で、西面ロッテ百貨店までは750m徒歩約9分の距離です。 ソミョン駅7番出口までは800m徒歩約10分、ソミョン店までは850m徒歩約12分です。 客室の内部施設:各客室はネットフリックスを無料でご利用でき、ヘアアイロンのレンタルサービスが提供されます。 また、追加でミネラルウォーターが提供されますが、これはフロアフロント前の冷蔵庫に備えられており、環境にやさしい政策に従ってラベルのないミネラルウォーターが提供されます。 フロントおよびその他の施設:入室基準を確認し、追加人数により料金が発生する場合、当日現地にて追加料金が決済されます。 オンシーズンや祝日には料金が変わる場合があり、払い戻しやキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があります。 ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用されます。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいくつありますか？",
            "answer": "現在、駐車場は計0台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "近くにはボムネコル駅とボムイル駅、西面駅2号線、田浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "サムジョンタワーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "サムジョンタワーまでは400m徒歩約5分です。"
        },
        {
            "question": "ポムネコル駅7番出口までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ポムネコル駅7番出口までは600m徒歩約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "CGV大韓までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "CGV大韓までは650m徒歩約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "田浦駅番出口までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "田浦駅番出口までは700m徒歩約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "西面市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "西面市場までは700m徒歩約8分です。"
        },
        {
            "question": "ジュディステファ新館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ジュディステファ新館までは700m徒歩約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "西面ロッテ百貨店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "西面ロッテ百貨店までは750m徒歩約9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソミョン駅7番出口までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソミョン駅7番出口までは800m徒歩約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソミョン店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソミョン店までは850m徒歩約12分です。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "各客室はネットフリックスを無料でご利用でき、ヘアアイロンのレンタルサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターはどのように提供されますか？",
            "answer": "追加でミネラルウォーターが提供されますが、これはフロアフロント前の冷蔵庫に備えられており、環境にやさしい政策に従ってラベルのないミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "入室基準を確認し、追加人数により料金が発生する場合、当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や祝日によって変化しますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には料金が変わる場合があり、払い戻しやキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はありますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 665
    }
}